诚然，政府提出了一些雄心勃勃的计划来控制药品定价，但几乎没有实施任何这些建议。特朗普的重大健康承诺忽视了冠状病毒大流行的现实|山姆·贝克| 2020年8月28日| Axios
这是因为他们的议程是主要政党提名人提出的最极端的提案。特朗普·斯托克斯在大会演讲中对拜登总统任期的担忧|克里斯·约翰逊| 2020年8月28日|华盛顿
关于该提案的讨论预计在未来几周内不会产生国会的发言权。佩洛西表示，她不会在与《财富》杂志（2020年8月27日，Meadows | Lee Clifford | Fortune）通话前就刺激计划做出让步
周三，美国证券交易委员会（SEC）批准了纽约证券交易所（NewYorkStockExchange）的一项提议，允许公司通过直接上市程序发行新股。沃比·帕克获得了价值30亿美元的《卢辛达·沈》财富（2020年8月27日）
NMA首席执行官大卫·查文（David Chavern）表示，他预计众议院将支持这些提案，并将从参议院获得更多支持，包括多数党领袖米奇·麦康奈尔（Mitch McConnell）。解释：谷歌在澳大利亚就新闻出版商付费问题展开的争论|劳拉·奥雷利| 2020年8月19日|数字时代
然而，2013年，保罗发布了另一份预算提案，扭转了这一局面。周日节目实况调查：10月26日| PunditFact.com | 2014年10月26日|每日野兽
与此同时，一项将最低工资提高到每小时略高于10美元的提案在国会落空。最后，家庭护理人员开始反击| Monica Potts | 2014年10月19日| DAILY BEAST
然而，阿德里亚娜引用了一项“将现有监狱改造成文化中心”的建议，《可卡因、政客和妻子：世界上最奇异的监狱内》《杰森·巴坦斯基》《2014年10月12日》《每日野兽》
他说，已经与美国官员就这项提议进行了讨论，但有人对此深表怀疑。为什么叙利亚自由军恨我们|Jamie Dettmer | 2014年10月3日|每日野兽
北京提出的新提案要求香港立法机关进行多数表决。占领香港挂在Lennox Samuels身上——2014年9月30日《每日野兽》
国王对我对那些可怕的发动机的描述和我提出的建议感到震惊。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
海军部拒绝了同时通过陆路和海路对两个海峡施压的提议。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
这不再是一个所有人都可能一起贫穷的计划，而是一个所有人都应该一起富裕的建议。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
社会主义本质上只不过是某种经济改革的建议。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
“不，你不会的，”他的三四个团的军官喊道，他们及时赶来听他的建议。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩